入黎放低自己最近嘅song list

好奇殺死愛
掉進海的眼淚水
三十日
你不是好情人
他不准我哭
好心好報
錯過
逼得太緊
逼得香港太緊
只知道都感覺失了蹤
無憾的生存
未來見

綿綿
綿綿
綿綿
寂寞就如
其實寂寞
下一位前度
崇拜

但願人長久
我們
手望

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

逆流之歌
全世界暫停
最安靜的時候
給十年後的我